有冇人仲睇緊TVB

連TVB都割話有曱甴推跌佢地攝影師同記
大家點睇
都係唔撚會睇tvb
再睇下咩環境先

利申係我老豆淺黃夜媽媽開電視睇哂咁多台先話我知
未FC

第二朝就冇

話時話 拉

啫係夜更黃啲

有, TVBitch

gag
認真討論

因為我無睇開先想問下係我老豆fake我定點咋喎

提議黎緊幾晚
捉tvb新聞記者
然後一路扑攝影機
一路屌袁志偉
比佢地收音

講緊黑警推TVB記者喎